地球上疑似外星人製造的5大建築遺跡

在人類歷史的洪流中，曾經出現過多種文明和種族，雖然絕大多數的古文明已經沒落，但卻留下了很多令人歎為觀止的建築，有些甚至無法用現代的科技去解釋，因此不禁讓人懷疑這些神秘的古代遺蹟是由地球外的文明修建的。以下介紹的便是世界上疑似外星人製造的5大建築遺跡。

地球上疑似外星人製造的5大建築遺跡（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

Blocked

又有on9仔

今代文明結束，下代文明一樣有類似呢啲片

中東嘅棕櫚島、世界地圖島附近係沙漠，根本無咁多人建立到咁大文明去起島，點起?點知地球地形?一定係外星人
美國總統山?邊會有人咁無聊咁得閒雕4個人頭紀念民選總統?唔使返工搵食咩？一定係法老/皇帝/山神
二戰美國用核武炸日本?我睇到嘅係外星人文明毀滅日本城市，當時人類各國根本無核武，邊度變出嚟?